［9。1 之我要搭飛機］我唔識分我揸住嗰張係咪機票

我依家揸住嗰張係咪機票我唔識分係咪一定要入機場排隊搵職員先可以解決到我嘅問題？

Pushhh

Pushhhh

前幾日離港時T1入口嗰啲保安只對護照名稱同列印出嚟嘅訂票紀錄上嘅名同日期，唔知張紙俾人PS咗個名同日子，會唔會搞到入咗去呢

我成日聽903，仲book埋茜嘉航空機票添